屌拿聲 真係忍唔撚到 等陣一開市即係買隻有一百點防守力既熊仔啦!!!!!!!!!!

上面大撚把蟹貨 佢仲有力升我切柒!!!!!

如果我仲有錢 佢今鋪同我食屎都得呀

今鋪冇買 但明益你地 唔想你地錯失機會

睇黎升2000點

靜啲啦

不問價追牛！！

g持

出現了

麵神回歸, 大家終於有救了

冇買 即係升定會唔會負負得正

牛軍

你買左 可信性就高啲囉

大dodo!!!

夠啦

肯定升到仆街

大dodo離開的第一天，想他。
大dodo離開的第二天，想他，想他。
大dodo離開的第三天，想他，想他，想他。

最緊要人無事呀麵仔

收到 不入價入牛

大dodo咁早啊

理撚得你呀

你自己唸啦 我就想買都買唔到

返嚟就好， 最緊要人冇事， 記得密啲出post， 明確方向

一百點

麵仔

無買唔計

唔好再燈

冇買，姐係會插一下引麵仔入市之後升到佢隻熊打靶

一出post 又上多一百點

收到

有冇巴打有近牛推介？

冇買姐係跌得

牛一開始了

大dodo返黎啦

冇買你講經咩

龍市

屌你

屌你老母 輸哂呀麻

跑山再入市

Dodo
無左你嘅神諭我都輸到同你一樣冇本再入啦

番黎啦，大dodo

你買牛得唔得

仲有手打面

又嚟

molamola，一定返唔到家鄉

肥牛來到 要光復這香港

冇買

麵仔終於返黎

大dodo出現了

今鋪冇買 但明益你地

即係點

啱先見有人話ifc跳樓 幾驚係你 嚇得我

熊軍

多謝麵仔

終於出山，
幾驚你去咗做傻事

捉摸唔到

真飛呢屌你

唔講咁多啦，有無邊隻牛抵買？

等左你幾日啦

嗰次咪捐咗錢俾你囉

熊軍真係慘

屌你出真飛啦

放心 冇事

但應該有七成中左武肺

唔買 無討論既空間

支持21000重貨

口水倉無用
買貨先實際

麵神賺夠想比我地賺下

阿婆都知會升
你燈到港女跌就話你叻

大dodo 自燈中左武肺 姐係冇事，好野

就快出糧可以再入貨

支持dodo

食撚左m記啦

今日分分鐘升2000

麵神回歸

大dodo 好掛住你

就死通知聲

咁即係唔會中

冇買 都係觀望下先

下個月20幾號

錫番

不如籌旗比你買吖

媽呀 我好亂呀

入少少OK?

今鋪冇買
魔鬼在細節

證監未打比你？

唔好再搞

你睇錯喇，今日你要買牛

上次明明仲輸淨幾千蚊

買少少啦點都

仆街，又要升了

多謝大 dodo 又送錢

多謝楊生

大奇積日呀

用信用卡套現現金玩

沖

咪咁啦

面神無買等於跌

捐錢比你又得唔得

快入呀!!!!

劇情需要
當你無錢買個注就中到應

快入 跌緊啦!!!!!!!!!!!!

冇買仲要出黎燈

你話d熊跌緊？

大dodo welcome back

你唔係仲有萬幾蚊架咩？

邊L到跌呀

輸左萬幾呀

乖啦，等我放哂啲熊先啦好嘛

一百點都有防守力？

今鋪冇買 但明益你地 唔想你地錯失機會

再買熊
有賭未為輸

想上他

你試吓再彈弓手

剩返果D ALL IN落去，唔洗到中午已經係一條好漢啦

屌你老母
本身蟹左想繼續坐... 都係放貨了

唔買就準過股神

本來想熊 thx

唔好呀仆街

我同你講 你一定一定一定後悔

麵仔你番黎就好啦

麵麵強勢回歸歸歸歸歸……………

暴力救市

即刻轉邊long call

上次玩爆春袋 今次玩切柒 下次會玩咩呀

放心 我eq好撚高
冇事冇事

麵麵求下你唔好呀我成倉熊呀 仲有一家大細 你放過我啦

我屌你老母

屌 講真 信我啦

好波

重買熊

Y u so rich

麵神

上次0.063 130000股
仲有幾千蚊
點解唔買埋佢

睇住夜期黎講 垃圾

媽咪哥 好掛住你
唔好離開我哋

Pull

麵神指示一定跟

等睇史上最大升幅

有方向先係好方向

麵仔日日都朝早開post

熊仔等打巴

好耶以後唔好自爆啦乖

多謝麵神

又出黎

g道了

跟你買7500

Dodo貼倉啦

返屋企關燈吃媽咪麵啦！

老母麵

拉

又千升

空倉

老母麵你入左貨未 ... 入左我先買牛仔

Diu

我G持你啊 見到面神就開心

唔貼倉 同 叫雞唔比錢 有咩分別

面面再貼FPS啦

239熊
快!!!

多數冇買就中

呢排我賺夠，我都想俾其他人賺下

死仔
過1000比你買牛熊又好call g又好

可惜過唔到，你又del左fps

"如果我仲有錢"

洗唔洗咁絕

靜啲啦媽咪麵

好痴線真係
好準

收到！！

嘿嘿嘿嘿 你估我真係廢呀

麵神連燈兩野，升上三萬有望

唔好一開市就衝入去 彈百幾點再回都得

人生交叉點
信麵仔好定信佢啲燈力勁

順手一提

麵神 係空倉9up

冇貼倉

睇路

恒生指數開報23768點，升416點

佢唔買真係中

持有239熊既手足
諗定遺言啦

麵仔一陣: 仆街早知借錢都買熊

升呀, 繼續爆升

唔買都出口術

冇錢買？
明明記得你放咗130000手熊

姣婆守唔到寡

跌緊啦

睇定啲 佢無買到

早知

借錢啦屌

你個仆街唔信我呀麻抵尻你死

130k股
麵神輸到無咁多錢買130k手

麵麵不要問， 只要信

咁你入貨未

依家又升返喎

好難捉摸呀

佢冇倉時係麵麵 有倉時係麵神

上面大撚把蟹貨 佢仲有力升我切柒!!!!!

升1點都叫有力

記得佢之前空倉日日話熊都中，之後上次一買熊個市就升

已經信左你入貨
請繼續報倉

張過夜牛仲賺緊200蚊

升夠300放完先睇dodo方向

升啦升啦

收市前唔好睇市就得 睇住會好驚

跌緊

入左未？

跌啊

好準

唔好再買熊！你無錢啦

會唔會自己心郁買左

238熊升左5少啦 面神又執幾層樓

道指跌，恆指升，點玩

睇美期啦屌

死傻閪

即係會升定跌 睇唔透麵神

麵

會唔會贏咗先出嚟講

冇買熊姐係牛

冇買呀
熊啤啤

終於贏錢

麵神無買呢注，到而家執3百點

無買不嬲唔計

無買先黎中…

空倉淨係得50% 命中

麵神睇熊，但麵神冇錢買=熊
all in

樓豬pin呢個啦

睇清楚 上次佢賭春袋 今次佢賭埋碌柒

其實麵神點解叫麵咪媽唔係媽咪麵

貪玩改名 之後想改番
比人改左個媽咪麵
被迫調轉

好似係輸到個名要掉轉寫

咁咪幾好 人如其名 估親咩都係倒轉

冇買熊 即係 all in 熊

多謝大dodo

［冇買］ok

升到仆街

岩岩跌到仆街呀 你又唔講

捱下價啦

跟本就係麵仔自己輸到爆廠setup既一個trap攬炒手足

又夾上，連個天都唔俾你賺錢

你班友見面神冇買熊 就入熊
等陣下晝面神即入熊冇個走得甩

又有幾十萬熊軍比你累到家破人亡
痛改前非 買牛啦咁多位

升返 擺明係比機會麵麵入貨

靜啦

嗚嗚嗚......俾人搶撚左個名......

而家睇到會唔會太遲

會，入熊先

唔會 入牛

入牛lu

即時報道 麵仔輸緊10點

入黎拜下神先

走啦

麵神，週末你想要牛陪你過定熊陪你過啊？

麵神 週末繼續熊過好唔好？

麵神好勁

真係睇最後30分鐘

麵麵買咗乜？

麵神買熊=利好消息，又升2000點

麵仔, 唱首歌先, 紅綠燈

過唔過夜呀老母麵, 收市啦, 又話幫我地睇盤

面仔係咪悶到訓咗？